諗起幾年前有人叫我玩過以太坊/bitcoin

我個時當佢地on99, 大部份人都當佢地on99.點知

依家都未遲。
攞兩皮野出黎玩下，今年美元都係弱架啦。

利申： 學習中。。。

我記得ETC 好似送個400 粒， 而家值400萬

青 etc 同eth 兩樣嘢嚟喎

打錯字sor

佢而家身家過2000 萬